香港人只可以痛恨中國，而無嘲笑中國既資格

一定會有smart ass問：y not both?
我答你，嘲笑敵人係勝利者既特權，而香港對住中國，係一場都無贏過

未贏先嘲既下場就係失去消滅敵人既動力，消滅敵人既唯一動力來源只有仇恨

黎個我同意